陳雲：緊急法動用之後，香港官府向美方的壓力測試失敗。

陳雲：美國印太區助理國防部長Randall Schriver認為，雖然美方關注到香港示威者的各種戰術，但香港的示威武力一般，大致仍是和平請願，示威者的武力程度遠低於官方的鎮壓力度。
緊急法動用之後，香港官府向美方的壓力測試失敗。
美國不是香港，更不是中國。美國的壓力測試是戰術核彈級數的才算數。
立國七十年了，中國政府那種幼稚，無法形容。用黑幫襲擊引示威者出竹竿、界紙刀、扔汽油彈？未見過大蛇屙尿。

和中國講再見